恒指頭肩頂成形，下星期一準備千跌

大戶真係派錢，咁嘅政治環境仲點升得起 我哋熊軍星期一準備數錢

全部同我跌

700已經放咗最後煙花夾死高追好友

大戶做善事真係唔講得小

燈夠未

連登專收割大戶
難怪廢老來香港玩唔到3日

中國復甦啦。點跌呀

世界第一強國

慢慢自燈啦
咁大個人仲咁迷信

樓市破頂，股市大跌

傻仔你重倉牛呀? 你望住幅牛熊分佈圖教我點升

Rip to your cow

相市不嬲濟後，過多幾個月就會反映出嚟

下 我指買左牛自燈喎

你買重牛所以咪唔敢相信會跌

唔好咁快gel啦 早gel次次死

。。。你中文老師係體育老師教？

中文*

咁你睇升定跌

沽緊個股 手上無牛熊 唔賭大市
第一round沽左標普 好和味

咁唔洗嘈 星期一一齊gel 頭數錢

跌幾多

明顯樓主真係重熊，係咪驚到賴屎呢

好耐冇睇牛熊分佈圖
你都少睇啲

呢場所謂疫症已姐price in 哂有突
仲熊唔識執平貨正傻仔

星期一千跌輸死你

700 呢5日都係收市急回
盲都知咩事啦掛

笑撚咗
牛過weekend必贏你唔係唔知呀？

唯一頂住既700都比人狂沽

賭 J 唔會千跌
你估咁易估災咩

爸打希望你啲牛有命過周末

千跌你係咪真係切架唔好咁激動呀清

已經all in熊，
呢2天睇樓。星期一沽貨，星期三full pay買樓

有錢齊齊搵

你都話十年牛市
真係千跌我打直切添啊

點撚解次撚次都同你反方向既
3月你睇升我驚好快股災
而家，當我懷疑緊好快千升，你睇千跌。。

係就快 唔好日日陰跌

只會升

😖 點睇到頭肩頂

買爆倉short put

望下weekend hsi 先啦

真。。。十個有九個都講無限qe。。。
兩個可能
1.大戶真係搵夠分比大家一齊賺
2.今次qe都無用

qe 根本治標唔治本

又千升

all in la

支持，今鋪食大茶飯

Yeah，可以不問價入貨了，多謝師兄指點

自己睇下weekend IG跌幾多先啦傻好

仲有傻淡 有排升

有撚成交量咩 weekend

留名睇戯
一千點

有冇睇王者榮耀嘅消息
成年月課400 未成年50
你教我佢仲可以點飆
佢搞得王者，姐係其他驚都可以咁做
知唔知啲大劣實況主一個禮拜課兩次788

邊個位頭肩頂
請教

日k

Mark 低哂唔信我啲人，星期一上嚟bin 你地c

佢都唔準 講乜春姐

你又唔係麵麵

我睇跌喎 聽日100% 千跌

咪發夢啦傻淡

唔一千都起碼跌4-500

熊熊哈

熊三gogogo

樓主咁好提晒水

救得一個得一個啦

牛軍 assembly

送你上路

如果跌吾到一千點，，祝你成世無運行，輸到仆街含家剷!!!

大撚鑊！
恒指大跌六十點！

跌撚到仆街

千跌你去咗邊啊

千跌呢？

大跌負二十點

笑撚死

圖表撚又贏

夾咪加淡倉，聽日再跌

燈

睇下邊個笑到最後囉

十卜 跌佢老未

你條傻西真係燈到仆晒街

收市前開新post 再教大家點做

清識野

屌你熊皮牛黎架？

屌你，成副身家all in熊
宜家港島半山豪宅要達訂啦

推一推傻西樓主

hi樓主

大家都好短視

炒牛熊可以有幾長遠呢？

擺明啦...

信樓主all in 熊
宜家點

做人謙小小得唔得
有睇法都唔係咁串,琴晚仲話要bin牛軍 c

想挑戰麵神地位?

請問樓主跳撚咗未

其實講真嗰句 你柒夠未？

等聽日收錢

聽日咪一樣 bin 牛c

我246沽落嚟呀 賺緊錢 點柒法呀傻9

嘿嘿
睇下點

自己睇多次個標題先出聲 唔想你輸錢咋小朋友

屌次次想沽 見到呢d post都停

on9仔
依d人成日開垃圾燈post係咩心態？

成班都唔識字 依鋪我十卜樓主
寫到明星期一準備千跌 有話星期一會千跌咩
成班都on99
準備1年之後先千跌 比足時間你地走仲想點

gel 你老尾咩樓豬 洗頭啦去 臭呀 千跌wo 都唔識嘅 輸死你呀

50MA都企唔到 加注沽算

po 倉啦，上次睇牛俾人打左成千點，你都無野
真係神人，好想學下神級控倉手法

本身個人ON9, 做咩都係ON9
咁岩佢玩股姐

都冇落注 點貼倉

兒登真係兒登，特別多on9仔，倉又唔撚貼

人呢？

縮左入老母塊西入面

樓主呢？

一路都覆緊post wor

冇潛過水，一直都覆緊

千跌呢

樓主等weekend玩weekend ig算喇

星期一跌左未？

9 upper 都咁多人覆

係。。。啲人完全唔識點做trade

係人都知50天，睇住50天來做野

hello my friend
千跌呢？

數下仲有幾多錢

樓主好準
自燈成功

樓主跌得好勁呀今朝 。希望你滿意啦

樓主爬番佢老母塊西度喇 無左影

瞓左冇睇，今日跌左幾多點

樓主呢D反手熊皮牛

其實個head and shoulder係邊

係樓主廁所

攞左黎洗頭

做咩姐你 喺老母塊西柒完又爬番出黎？

自從出左個老母面
個個擔住做燈神

傻9 邊撚到柒呀? 講緊自己?

自己碌番上去睇下幾多人笑鳩緊你 爬番去啦

On9 你咪笑囉 聽日咪又係跌

樓主請再登

得架喇你柒夠

😅😅😅
No offence: 圖表派收檔啦。
圖表派未撚當自己係quant

柒頭咁嬲做咩? 輸好多錢?

聽日千跌殺好友

仲有無傻淡呀

Weekend先喇

咩情況呀 ching 數緊錢？

兒登仔係咪講兩句就覺得人嬲 恥笑緊你咋樓豬

佢數緊淨翻幾多

俾人夾千點完，再跣又會出來講睇中
同大C一樣風格，跣跣跣，十年後跣，都話跣家啦

外圍升到飛，港女彈一舊，所謂強勢股無力（除左baba), 無人問點解

道指期貨去24539,恒指會去到幾多呢？

又贏

跌！？

樓主，係咪想話道指會炒上24700 再鋤追落23800,咁就有千跣了

準到

唔好再笑鳩樓豬啦 佢分析得好辛苦架

媽咪麵點睇？

1000點呢

跌未

笑撚左, 燈力同面仔有得揮

星期一升
星期二升

樓主

輸撚到傻反手試下

反手
睇黎你有心行麵仔路線

試下啦 你咁叻圖最後咪又係豬錢 不過認左自己柒都係好事

好撚煩呀你 死開啦

俾你知道自己有幾柒

我就嚟走 樓上有條測量師傻9好煩

你琴日咁串 而家俾機會你吠咋

千跌未

樓主咪撚轉
我唔想同你同船

永久封鎖你條傻9單機啦柒頭

有料

兩會 有咩股可以博政策？

炒到尾仲博?

星期四五就知

我講果d位好似中西喎
24700 24539
去對下圖表啦

788

lm

聽日跌幾多

沽鳩佢

反左手啦。今晚劇本已經流出

Lm

唔等埋weekend先玩？

升幾百點呀

今次終於正返次今晚同我千升

我睇今晚十字星bo
道期23971~24807

破到range先有大波，破唔到可以ZZzzz

樓主又燈

轉唔轉返睇千跣？

笑撚到我

樓主想做第二個麵仔

嗯 岩岩見升唔起反左手沽佢再輸要jump

你收爹算啦 講極都係輸錢 好撚肉酸呀真係